點解日本每套動漫都有一個紅毛角色？

入樽 花道
hxh 希索加
美少女 火野麗
飆速宅男 嗚子

因為個個人一樣色好難分
個個唔同顏色就點都會有紅色

係咪每套就唔知

角色設定難有突破
唔少都有火系，沖動/熱血角色

同埋女角配紅髮都幾多
大多數作品有女人

叮噹有咩

gantz 冇囉

巨人有咩

火野麗唔係紅毛

點解你個腦裝屎?

莎夏算唔算

岩岩個集拎槍指住教官果條柒碌

手機俠冇

話無果d係咪色盲？

毛呢？

電影咁lo
道具博物館,南海大冒險

死亡筆記有咩

火野麗紅色頭髮架咩

淨係主要角色都有四個啦

有毛版

下？

每套都有個金髮扮鬼妹角色就真

棋靈王冇喇掛

加賀紅色頭髮